有冇人好enjoy心痛嘅感覺

前度成日鬧分手搞到冇晒感覺
點知佢為左報仇搞到我同啲人嘈左
結果啲心痛嘅感覺返晒黎
仲要覺得好爽 點算好
我係咪痴左線

真係好爽
但而家已經變左冇感覺既人

我覺得你真係痴咗線 點會有人去enjoy 心痛的感覺 明明就好唔舒服

個心已經2年冇痛過 冇人再hurt到我 免疫

係呀真係好辛苦 但當痛到一個點
突然覺得好舒服 好似解脫左咁

但當變成咁嘅時候 做好人好似少左啲野咁

對所以感情上既野都wfc咁先最開心

其實keep住左呢個心情一段時間 但有一下真係比佢hurt到嘅時候 就莫名其妙地覺得 好想再要多啲呢種感覺

係咪心口乸住乸住透唔到氣果隻 巴打幾歲？

直接問有無變撚態好過啦

始終都係痛 痛到入心 晚晚都諗 諗諗下又好痛

其實得20歲

呢啲冇咩效果 要突如其來個種感覺先有用